歷史第二得分後衛James Harden三節射入60分

火箭全場得158分
歷史第二shooting guard James Harden